邊度仲有g27買

1

我有g29，棍，架
玩過兩次

有套g29連棍$1700可議

我有g27 玩過1次

你留吖，我好似無ID

tg

上年電腦節Logitech g29上網優惠價1999連波棍 我記得八月中有得訂

g27連棍 $1000 有人岩嗎
要就留tg

G29 full set 連車架同棍 （有盒）

有興趣留tg

g29 連波棍 $1800可議